上網4 GB 98蚊轉邊間好

依家用緊電訊
定唔轉

好似幾好但
2Mbps夠睇YouTube嗎 ？

係咪佢果個咩數據寶?

加68數據寶啦

2mb堅慢，睇720p片都唔夠力

都上唔到，要咁多GB都冇用

on9